【推上熱門】阿爺唔係condom黎！無大陸撐住既話，你地班港燦死撚左喇

全球跌7%以上
唔係阿爺拓撚住個市
今日又跌幾件落黎喇
然後又屈我地既香港警察殺人
手足手足，你地連碌竹都守唔到呀
阿爺唔係condom黎架

股市升返 唔反共了

反共個d根本連股票都無錢玩
阿爺係背後為我地做左好多
個個當阿爺condom

車厘車厘

係叫傑尼

當爺今年有冇問觀陰借褲？

幾多月呀，著到條褲都就黎爛